721 實時同步＋整合 6小時片

車廂裏面啲慘叫聲 喊聲真係好撚恐怖

聽埋聲先知有幾震撼

Push 721

推

721警黑勾結

至今只起訴7人

push

721係由中聯辦提出，香港警隊充分配合，何妖穿針引線，元朗鄉黑發動嘅恐怖襲擊。

有無case no.?

721

Push

tui

DCCC 888/2019, 19/2020

麻煩記者問下
1.有幾多unlink case
2.初步確診有幾多宗？

唔敢睇，幫推
同場加映死黑警

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

[國際文宣入] 作咗首英文歌，紀念抗爭一週年

既然有證據報導，維基百科都要更新。

推上熱門

721， 黑警合作

back up pls (感到冇位)

多謝整合. 推

上國際，一定要制栽班死黑警

幫推

推 記住backup. 加埋推向國際
要班狗狗 呢一世 都要全世界冇地方啱佢住 除咗中国

鄉黑勾結
黑警唔見人

推香港獨立 唯一出路

推俾全世界知

backup!!!!!!!!!!!!!

Pishhhhh

Bump

果日同時西環布袋彈掃射緊

bump

西瓜佬

咁長點back up